有冇慘得過搭飛機個陣有人附近狂咳

又唔戴口罩，全程要成班機既乘客要一齊受感染

有冇巴絲打飛機都好撚遇見呢d仆街？

巴士都有

搭巴士
坐隔離個同事
你見緊個客
餐廳食飯隔離個廢老
你無得揀避開既所有人

好心有番d公德心戴番個口罩啦仆街

撘飛機最得人驚嘅係有BB/細路

師兄仲健在真係要還神

係，但個程機係你隔離狂咳，仲要冇位掉你身體都要強壯下先掂